如何面對 城邦派失敗的日子

如何面對 城邦派失敗的日子
現在剩下我獨行
如何用永續一一講你知
從來無人明白我
城邦可給我好日子
有泰有滿有云有子有思有達

多少選區都落空
Civic Passion不死的目光
有泰有滿有云有子有思有達

聽歌必選魔鏡之網
能聽到屈機的詞曲
事實亦未須多講
只拋低這超級的網址

如何面對 城邦派失敗的日子
現在剩下我獨行
如何用永續一一講你知
從來無人明白我
城邦可給我好日子
有泰有滿有云有子有思有達

好波 快過三樓

你輸左

有泰有滿有云有子有思有達?

無Bulk ?

有泰有滿有云有子有思有達

冇健？

神宮

唔太鍾意呢個人。

你部超級電腦

你鍾意佢？

佢女人 你柒咗

大隻仔幾型